黑警例記招係政府陰謀！！

黑警日日開記招，大話連編咁反駁問題。
答唔到問題就話無資料，無數據係手。
出得嚟開記招，你仲無資料無數據？係咪玩我地香港人啊。

政府就係叫警隊每日開記招，係想等警察大話連編咁洗香港人腦，想分割我地！

我明白有啲人意志堅定唔會咁易被洗腦。
但另一部分呢？

所以！開記招時，我地嘅記者一定要切佢生豬肉。唔好比佢班警犬係到尻吠！

推